林峯宣布強國老婆順利生b 並拒絕透露bb性別

40歲的林峯去年除夕夜宣佈已經跟大陸女模張馨月結婚，不久便傳出張馨月懷有身孕，但他倆夫妻一直未有回應。不過在半個月前曾有網民在深圳某商場偶遇林峯與張馨月手牽手逛街，看到張馨月肚子已經非常明顯超過有6、7個月身孕。

今日林峯在微博上載一組照片，相片中他打扮成「齊天大聖」，而挺着巨肚的老婆張馨月則打扮成豬八戒，兩人擺出多個造型拍攝大肚寫真，而當中有一幅兩大一小的「三拳照」，林峯寫道：「第一次抱起你，感受你的溫度和喘息，人生第一次體會到骨血生命的延續。可愛的寶貝，你讓我的拼搏有了新的動力。親愛的老婆，感謝你經受的所有辛苦和不易，我不善言辭，但你的好我全都刻在心裡。 這份美滿與幸福，我會用生命去守護和珍惜。」

至於老婆張韾月則在微博分享另一組相片，照中一樣挺着巨肚的張韾月一身白紗打扮性感，而林峯則身穿黑色時裝，張韾月寫道：「第一眼看到你，親吻你的額頭把你擁進懷裡，懷胎十月的辛苦和生產的劇痛變得不值一提。親愛的寶貝，你讓我的人生有了新的意義。美好的生活因你的到來更加溫馨甜蜜，你和爸爸都是掛在我心尖上的惦記。有你們的陪伴，媽媽此生足矣。」

外界一直有傳張馨月今次懷有女胎，而林峯雖然分享了初為人父的喜悅，不過卻對第一胎林家血脈守口如瓶，並無透露今胎生男定生女，《蘋果》曾聯絡過林峯經理人，對方回覆指私人事務不予回應。

點解成日要影呢隻on9相

強國老婆
咁香港老婆呢？

屌，d相真係想點，小丑戲咁

點解佢變到咁老土

點解要咁柒
bad taste...

我發現藝人一接觸支那就成件事變到好柒

一定係女喇 仔仲唔周圍唱 大陸佬

啲相好柒

點解啲相都一浸柒味

無性別

蝗味濃

懶有寶

管家仔世一

程亮世二

係咪之前同吳唱k影相果個

強國style

有冇透露bb姓氏

好想玩林峰對腳

大師兄屌二師兄

咩人先諗到咁既setting

今次真係林峯好愛好愛嘅bb

好柒，好扮唔扮扮豬八戒

明明個陣好好j

點解唔係正正經經西裝婚紗
明明覺得佢份人好正經

蝗式style 666

程亮去到prof king嗰陣正撚到

牙峯本身都係強國人嚟嘅咁又。。。

終於有 仲未有寡人笑撚左

想挑逗佢啲腳毛 逐條逐條了下佢

我想大大力索，唔知咩味呢

好撚正呀管家仔bb

可能仲未撚影

吳千與真係唔識珍惜

老婆張韾月則在微博分享另一組相片，照中一樣挺着巨肚的張韾月一身白紗打扮性感，而林峯則身穿黑色時裝

有影正經嘅

孫悟空同豬八戒做愛

之前唔係釣咗隻百億三世祖咩？

都係好柒

峯b肥腫難分

即刻幻想到豬八戒同孫悟空扑野

到底有幾痴線先諗得出呢種配搭嘅大肚相

本身無咁柒囉鍾意佢好耐
雖然佢望落幾開心⋯
除左你開心就夠都唔知講咩好

林峯點都好d喎
有錢有頭有面又靚仔

派帽

人地話娶佢啦咩？

無人想知

我也是峯b fans，曾有過件黃綠色LF fans club風褸

好似有40億身家 想比峯b強姦

我都有

柒到呢
立吓眼望到張相以為係陳浩民

想偷影佢床照

真 已成回憶

好可惜

呢啲整容歪面雞玩下咪算 澳洲mix喎？連自己老豆砍叉燒都唔敢認嘅虛偽西

常在心

吳千語正好多喎

你個名

沒有常在心的第一天（晴）

塊面歪㗎喎

其實我覺得大肚真係好核突

影埋D咁撚肉酸嘅相

自己話自己老婆係豬八戒

原來有人都留意到！

幾時無老土過

趙盤你食屎啦

程亮嗰陣邊有老土味

點解香港藝人咁鍾意娶大陸妹

我發覺美人好good taste

係咪潤緊我㗎

成件事好撚變態
張衛健同黎耀祥

咁有錢都唔買件靚D既衫
搞到好似low cost cosplay咁

非
真心認同

張衛健同黎耀祥

豬閪

連登愛抖音

一家四口

管家仔好cute 程亮好charm
我中學個男神點解而家會變成咁.... 接受唔到

有興趣

陳浩民輯相影幫老婆剃陰毛，你見識過

呢啲相起碼我覺得佢哋真實自然，係唔係咩懶浪漫肉麻，性感賣肉大肚相。

利申林峯粉絲

咁有米都做埋啲強国人低級趣味嘢

咁大鑊過吳咖喱播，林峯揀女睇嚟都係on99一直冇變

佢老婆都幾索

嘩屌 咩審美觀

唔通發現個B係金髮嘅

林峯自己做馬騮啦

好撚柒呀張相

程亮先係世一

生仔生女都唔講得 好撚巴閉咩

死臭雞食撚屎啦, 早幾年搞到林峯hea晒掛住拍拖, 之後仲要比綠帽林峯戴

呢套嘢係咪應該唔會上 其實我想睇呢套多過嗰套咩獨步天下

成隻無雙呂布咁

寡人笑撚咗

阿峰當年係廈門落嚟香港發明星夢既有錢仔

第一次抱起你，感受你的溫度和喘息

乜撚野內容

嗰陣全盛時期無論歌定劇都最正

兩個唔同人，你講同唱K影相係同Jay係K房廁所交流過又坐導演大脾談心嗰個，早一兩年好似嫁左俾偉大既摺被軍戰士做左軍……雞……係軍嫂先啱

個樣假既

不過佢話係傷風咳到個鼻高左

呢個先係林峰！！！！！

程亮bb OMG

點解可以咁靚仔

條女整容樣

唔講性別咁生左都咪L講啦！

咁我玩佢春袋

WFC

一人一邊奶佢腳，爽到佢唱歌

同埋個主題on99
大師兄同二師兄扑野
唔知師父有無份

屌拿星又係國貨

成大陣蝗味出哂黎

陣脂粉味
大陸男人化妝之餘仲要磨皮 cls

係，聽講佢兩歲游水落香港，仲有00後連登仔恨到發燒嘅BNO

唉 啲相真係成陣蝗味 身為fans都唔知講咩好 好彩佢無表態同做護旗手btw祝幸福同今年順利拎埋視帝

臭西格喎

咁其實冇乜嘢啦, 唔通真係好似班連衛兵咁去支那搵錢就話奶共咩

應該冇。

等電影好過

嗰樣好型

佢一台有劇咩

生咗啦喎！三隻手經典合照已出

九成九生女

即係女

啲殘體真係好核突

使徒行者3

佢算唔算娶埋大陸老婆都冇奶共奶到出面

佢同左邊個一齊比帽佢

摵唔甩支那仔本性

依套。但11月尾先播，可以提名？

得掛不過到時播都係上網揾第二個途徑睇 廢事俾cctvb有收視

佢屋企根正苗紅，
洗鬼出聲，出錢就得

但啲人話，佢地淨係用幾百部電視查收視。唔係全港電視。

BTW依幾年啲警匪片，我直頭唔睇。尤其上年開始。

證明港女冇market

見阿峯返嚟先諗住睇 當年使徒2換晒人完全廢事睇 加上又咩企鵝合拍 又藍又紅

無計，佢真係支那仔

我都好鬼怕啲合拍片／內地劇。又悶又長氣。
一播，播成幾個月！

最近嗰套，播足7日，定6日！
大佬，家下自己台冇劇播咩！？？
一年起碼幾套！

林峯其實係咪算係大陸人？

廈門你話係唔係

佢自己都係大陸仔啦 娶番大陸妹好出奇咩

強國taste

名符其實傻閪仔

睇wiki兩歲落左黎其實又唔係好算

娶個老婆同生仔都要咁偷偷摸摸 係仔係女你瞞到成世咩

可能又係PUA呢天王嫂訓練營出身

乜佢結咗婚

寡人笑撚左

林峯自從痴住個大陸婆就變哂質
好娶唔娶，娶個大陸婆

無追開
咩黎邊個ig

後面塊board…
好懷念果個年代

本身就係廈門有錢仔
人地真係大陸架

個表情似奸角

張小姐

其實第一眼以為古仔

好心佢有料就爆啦
講啲唔講啲
佢係咪想講自己7愛果陣已經溝緊林

演技最好嘅一幕

本來就係強國人 不過落嚟發明星夢咋

寡人笑撚左係恥笑，呢個係會心微笑

哇佢老婆講野咁八婆既
有骨咁喎

Lowcostcosplay

有咩問題
個女人肯醜化自己做豬八戒去反襯林峯

咁千雨啲粉講啲野又刻薄啲嘅
人地都結婚又無啦啦提番起舊事

不過都係果句
好心佢有料就爆啦
講啲唔講啲

吳千語呢啲臭雞奀星都有fans?

好撚多小粉紅fans
人哋係小紅書段段片流利普通話

蝦餃仔

好多大陸人鍾意佢，羨慕佢吊到/過有錢佬

屌你咁都可以吸到fans

隻淅江雞十幾歲歲由沙角邨出發蒲老蘭，17歲就同港姐王愛倫個仔同居，18歲踏上林峯，而家釣著條富三代，實多大陸雞封佢做偶像

Cls社會

吊好撚好笑你個comment

至少個樣特別啲自然啲
呢個女人係普通整容樣好核突

More more
仲有冇多啲料爆？ 佢老豆係咪真係斬叉燒？係唔係又吹水話自己係澳洲籍？

但係吳千語個格太撚閪

程亮個張有啲似張洪量

黐埋支那度重柒過整容前

其實一直覺得林峰好正

其實覺得佢幾叻
由一開始就無依賴社交媒體
唔洗好似其他人又要避黎避去咁柒

2條女都啦
2個都大把黑歷史

其實咁樣幾好有翻啲明星應該有嘅距離感

大陸老豆

女人唔易做都正

林峯呢張好有蝗味

個樣成個翻版閪女人

嗰個叫張馨予
醜好多

呢套有陣印度徐，背景音樂，服裝等等都好精心設計，好有西遊記味道

唔識分

覺得呢套最好睇

十幾年後既寇仲

林峰咩事靚仔有錢，個老婆典型大陸整容樣 雖然吳千語件臭西拜金又衰，真係靚個呢件好多

呢套搵左赤西仁做二郎神

生物學問題
冇屎忽啫係男定女？

冇屎忽唔知點計?

個支那婆有咩好

Jon Snow

產生副作用

頭都未梳
岩岩訓醒咁

唔講以為係呂布, 邊忽似馬騮

咁樣似未

其實真係幾靚仔

呢張最正常

好柒

肯撚定佢老豆想要仔又生唔到

多謝

唔通真係生仔無JJ

兩件人造人生出來既無性別仔女，會係咩樣

條女隻手咁柒嘅

遠睇似何猷君+劉愷威
係咪娶完支女之後d男嘅都會愈嚟愈似樣？？

求其整隻支那雞就話係老婆，係咪真架

大陸雞

張來會係一個好有男人味的女人

因為人民幣

程亮先係世一
雖然中間佢出過軌

常在心

好核突陣支那味

佢咁多錢唔需要啦

唔洗知性別啦，一句講晒

生仔冇啫啫，生女冇閪窿

林峰?成隻大陸蝗咁
真係認唔出

程亮應該係佢成世人最靚仔嘅時候

佢浸大陸味勁到呢
做乜搞成咁
話晒10年前都算係香港首席電視劇小生（唔計陳豪職安祥嗰堆年紀大一截）

又係你

佢老婆有排生 睇呢最少三個

性格都贏啦on9, 對一世架

佢本來都係大陸人屋企係廈門有錢人